男朋友已經失業左半年

同男朋友一齊左已經4個月
係一齊之前已經知佢未搵倒工
日日食屋企遊手好閒
開頭叫過佢去是但搵份part time賺下生活費
起碼減輕下佢屋企經濟
仲唔使永遠出街都我出錢(連爆房錢condom錢都係我出)

次次見佢咁頹廢就叫佢認真d搵份工返
講多兩講就燥左屌返我轉頭
依加佢已經半年冇返過工了

今日去爆房都係我出錢
平時都係佢插我先 俾佢出左野enjoy左先到我既
最終我今日真係好嬲 我撳住佢插佢出左野就走人

Gay

你係戇鳩仔